{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 저스트슬립호텔 대전둔산점"
    },
    "text": "我がJUSTSLEEPは宿本来の価値である良い寝床を最優先の価値としています。 どの都市でも良い眠りを通してくつろいでみてください。 日常の中で人生の意味を忘れていませんか？ ちょっとした休息を通じて、また人生の意味を探してみてはいかがでしょうか？ 休息なしには人生もないという言葉を肝に銘じてください。 当宿泊施設では、様々なレンタル及び基本サービスを提供しています。 ヘアアイロン、ヘッドセット、携帯電話の充電器など様々な商品をフロントで無料でレンタルできます。 また、使い捨て箸、コンタクトケース、食塩水、パンティライナー、救急医薬品などの基本的な備品も提供しています。 未受領の遺失物は4週間保管した後、廃棄します。 高仕様PCも提供しており、バトルグラウンド、オーバーウォッチなどを購入後にご利用いただけます。 連泊予約を利用する場合、週末、祝日、特定の日には宿泊料金の他に追加で貸室1回の料金が加算されます。 客室の割り当ては写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられることがあり、特定タイプの客室をご希望の場合は予約の後フロントまでお申し付けください。 禁煙客室は喫煙する場合、客室整備料金がかかります。 お部屋のコンディション整備のため、チェックイン/アウト時間をお守りください。 レイトチェックアウトは追加料金が発生し、入室人数は身分証明書の確認が必要です。 お一人でも身分証明書をお持ちでない場合は利用制限がありますのでご注意ください。 客室は最大2名まで入室可能であり、最大入室人数を超過した場合は退室措置となります。 ろうそくの使用や破損時に弁償措置がありますのでご注意ください。 ペットは出入りできません。 駐車場は商店街内の駐車施設の補修のため利用できず、周辺に有料駐車場と公営駐車場があります。 当宿ではLG PuriCarePM25安心ゾーン、ドッキリ安心ゾーン、Safety Seal、セスコメンバーズZONEなどのシステムを運営しています。 また、JUST DININGでは様々な施設や食べ物を楽しむことができます。 睡眠用品やコスメなどの商品も販売していますので、ご利用ください。 寝具は羽毛布団と特級ホテルのツーマットレスシステム、熟睡枕などで構成されています。 当宿はコロナ対応のため、LGピュリケア空気清浄機を使用し、週1回フィルター掃除を行っています。 また、全職員はマスク着用と手の消毒を徹底しています。 周辺には テジョンシリプミスルグァン, ハンバッ・スモグォン, 鈍山 ソンサユジョクチ, チョニョンギニョンムルセンター, イウンノ・ミスルグァン, 対戦イェスレ・ジョンダン 等 多様な 名所が いるから 訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "JUSTSLEEPは宿泊施設で提供しているサービスはありますか？",
            "answer": "はい、JUSTSLEEPでは様々なレンタル及び基本サービスを提供しています。ヘアアイロン、ヘッドセット、携帯電話の充電器など様々な商品をフロントで無料でレンタルできます。また、使い捨て箸、コンタクトケース、食塩水、パンティライナー、救急医薬品などの基本的な備品も提供しています。"
        },
        {
            "question": "遺失物の取り扱いはどうなっていますか？",
            "answer": "未受領の遺失物は4週間保管した後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金がかかる場合はありますか？",
            "answer": "連泊予約を利用する場合、週末、祝日、特定の日には宿泊料金の他に追加で貸室1回の料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の割り当ては写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられることがあり、特定タイプの客室をご希望の場合は予約の後フロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室を喫煙した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "禁煙客室で喫煙された場合、客室整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/アウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "お部屋のコンディション整備のため、チェックイン/アウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで入室可能であり、最大入室人数を超過した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "当宿では商店街内の駐車施設の補修のため駐車場を利用できませんが、周辺には有料駐車場と公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "JUSTSLEEPではどのような安全対策を行っていますか？",
            "answer": "当宿ではLG PuriCarePM25安心ゾーン、ドッキリ安心ゾーン、Safety Seal、セスコメンバーズZONEなどのシステムを運営しています。また、全職員はマスク着用と手の消毒を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "JUST DININGでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "JUST DININGでは様々な施設や食べ物を楽しむことができます。睡眠用品やコスメなどの商品も販売していますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "当宿では羽毛布団と特級ホテルのツーマットレスシステム、熟睡枕などの寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策はしていますか？",
            "answer": "はい、当宿はコロナ対応としてLGピュリケア空気清浄機を使用し、週1回フィルター掃除を行っています。また、全職員はマスク着用と手の消毒を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはテジョンシリプミスルグァン、ハンバッ・スモグォン、鈍山ソンサユジョクチ、チョニョンギニョンムルセンター、イウンノ・ミスルグァン、対戦イェスレ・ジョンダンなど多様な名所がありますので、ぜひ訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 836,
        "QA": 885
    }
}